
\documentclass{elephant}



\title{Guide Libre Association}
%\subject{Guide d'usage des logiciels libres en milieu associatif}
%\keywords{Logiciels libres, association, Internet, travail collaboratif}
%\version{1.1}
\date{Décembre 2015}
\author{April, Framasoft}
%\organisation{April}
%\orgwebsite{www.april.org}
%\orgcontact{contact@april.org}
%\orgaddress{2 place Sainte-Opportune --- 75001 Paris}
%\sourcesaddress{http://guide.libreassociation.info}




\begin{document}




\input{guide_libre_asso.tex}




\end{document}


 
